空少空姐係唔係航運交通界？

性工作者

大部分都係的士小巴團體
航空公司好似得uo 一間